到底鄧寇克係邊個？

老母問，唔知點答

你老豆